你地唔好蓄意阻路,不過如果身體不適,我就會體諒你地

記得唔好蓄意阻路,不過假如身體不適就一定要停低部車,唔好有交通意外發生,最緊要記得記得記得表示比警察知,你地係有心駛離現場,並非刻意停車

記唔記得Alan Wong?
Alan wong算唔算係差佬克星?

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG